[行動post] [投票結果] 正式宣佈，星期六的感謝你們遊行取消/改期

話說聽日係tst 有兩個遊行（感謝你們&反緊急法），所以開咗個post 問大家意見。根據投票結果，絕大多數都認為應該取消一個遊行。（截止 1900 11/10: 正評1003/ 負評30）

入嚟傾下星期六點！tst 有兩個遊行係咪搞笑

原因：時間同地點撞到bang bang 聲，分散晒啲人，太多活動太亂...etc.

而當中大多數人都認為應該取消感謝你們嘅遊行。（睇返#12, #13, #14)

主要原因：
1)感謝你們可轉平日，或以其他形式舉行更合適（如集會可分享，或和你拖）
2)反惡法比較緊急
3)星期一晚有感謝醫護集會

Concern:
雖然本身好多人都唔知聽日有兩個遊行，但兩個遊行嚟講，感謝你們係出先嘅，多啲人知。抗惡法係下面個post 的巴打今日出post, 宣傳無咁多。暫時未搵到樓主出嚟回應...

尋日發起感謝你們遊行的post:

［12/10］［13/10］星期六日行動！兩日感謝祭

今日發起反惡法遊行嘅post:

10月12蒙面抗惡法遊行上線啦!

解決方法：
唔該出盡力推個post 比多啲人知！！話比本身諗住去感謝你們遊行的人知，叫佢地可以照去tst, 但轉咗地方。唔想有人被fake!

最緊要：推比文宣手足，麻煩佢地幫手出咗update 嘅日程表！！然後大家全力宣傳！！！

To 發起感謝你們遊行的巴打：
對唔住 如果你見到post 可唔可以出一出嚟
一齊傾下幾時可以感謝返佢地？

無時間喇 麻煩幫推
仲要比時間文宣手足

唔該推上熱門呀
就嚟九點開花唔得閒

行動post 有冇人理呀？

push

推

Push

推到有新文宣

thanks

推到有新日程表好唔好

pushhh

行動post 喇

麻煩推比文宣巴打呀

推呀

唔知推唔推到上熱門呢

推呀 好驚fake 咗人

驚唔夠多人知

推到上熱門

Tui

感激幫推嘅各位
好人一生平安

大家幫手推下

推上去

幫推

上熱門呀

幫推呀 大家

推啊

大家幫手推

推！！

幫手推下

民主黨又彈劾trump
又有big name話人權法有機唔過

夠危機感落床上街未？咁多位大爺

幫手推
聽日見

今晚九點見

大家幫推呀

有冇人識文宣巴呀

推8

幫手再推

幫推呀大家

保護前線 刻不容緩

香港人，我哋眾籌咗好多次，賣廣告、出書、拍電影……
但係最重要嘅，係買裝備保護前線!!!!
而唔係等佢哋受傷咗之後先去支援佢地!!!

請大家快啲支持YHF！過咗一日，先得十幾人支持，好傷心
係，我無Fact check，但係我情願相信，呢個世界有人願意冒被捕風險，都要做眾籌
希望大家衡量過後，可以支持做實事嘅團隊。
件事未完，輸贏都好，保護手足應該係和理非最需要關心嘅事。

我係感謝祭倡議人之一，但因為P牌，跟本不能投票！相信有其他人亦有同樣情況……既然你地決定咗，請自己云tg公海通知其他人，避免混亂……

快啲出動，大家休撚夠未

612 721 811 831 101

當我求下大家俾返少少危機感

咁相信p 牌都有人想投反惡法嘅...

好對唔住真係 令你失望
但真係好難同一區同時兩個遊行

咪再開十幾個post講條屍 集中一個post討論

推爆哩個post唔好俾佢枉死。大家你行出嚟聲討，唔係網上好嬲好嬲

行動post 成日推唔郁...

多謝你同生得好白絲打

我明呀 唔好灰 推推下就上熱門

兩個合埋咪得囉，取咩消

狂推猛推 嬲就要出 唔撚好縮

咁樣主題會唔會唔夠清晰 路線行邊條好？

其實就係想將啲人合埋

上咗喇

反完緊急法唔可以去感謝？行完一個再行另一個唔得咩？

大台好野！

因為咁樣會分散啲人，同埋有巴打提出應該會撞
除咁遊行，仲有和你shop, 驚唔夠咁多人

除咗*

都係比大家投下票

我都想知

因為佢地蒙面？

10.12 反緊急法遊行

pish

tui

聽日 3點尖沙咀鐘樓 反緊急法遊行

推推

聽日 3點尖沙咀鐘樓見

幫推！

TTT

大家快啲睇到喇

#Kill#

推下謝振中膠Post 史萊姆咪算

遊行？不了

聽日三點呀

831

聽日3點鐘樓呀

721831

好似好多人重未知，推緊舊post

你地團火呢

上熱門

3點鐘樓

所有行動Post 都推

l

想羸 請轉職冷氣軍師

投入REDDIT TITTER國際戰線

HK RELATED TOPICS 已經連續好多日係TOP PAGE

但係大量黑材料無人 RECAP IN ENGLISH 同 FORWARD

網上開花 好過比鬼利用打到屎忽開花

pushhhhhhh

推行動post 好似一舊屙唔出嘅屎...

1012 尖沙咀見

我有開po多謝你整合

推呀！

見到你

對唔住郁咗個活動

有無個最update嘅行程表,好亂

以後啲新活動可唔可以有共識先搞
今個星期真係好亂

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 香港人反抗

未有 要推到文宣手足幫手

係... 都唔知去邊個

好似有個post 係討論呢樣野嫁

驚有人亂出活動搞亂文宣
不如文宣組落個特別嘅水印
用嚟分真假文宣

沉咗

10.12 3點鐘，尖沙咀鐘樓見！

Dllm 又呃錢

合作無間最緊要，大家都係手足！

10.12，3點鐘，尖沙咀鐘樓見！

推左先

101

推推推

唔緊要 最緊要齊心

推，支持集中一個

集中

反緊急法遊行！

push ah!!!我要發夢呀!!!!

幾點

三點

weekdays休息夠啦
weekends好出黎啦手足
塞爆tst

推比全世界知

唔好掛住睇民記
10.12 反緊急法遊行

10.12 反緊急法遊行
睇住民記推

睇住民記推
10.12 反緊急法遊行

10.12 反緊急法遊行
3點 尖沙咀碼頭

上咗熱門

推啊 聽日就係啦

做得好好 真連登巴打

聽日3點見

up

支持

Pushhhhhh

點解你可以覆得咁快嘅lol
3秒一個

推！

推
推
推

休息完啦

狂撳

米坏杜米坏杜米

下次標題唔好用取消 用有改動/更改etc
實有人淨睇標題以為聽日真係一個遊行都無

PUSH PUSH PUSH PUSH PUSH PUSH PUSH PUSH PUSH PUSH PUSH PUSH PUSH PUSH PUSH PUSH PUSH

PUSH PUSH PUSH PUSH PUSH PUSH PUSH PUSH

10月12 反緊急法

求大家一齊share 去fb ig tg whatsapp
淨係連登圍爐推，出面完全唔知

文宣啊屌你地

Twitter
Reddit
派傳單
放映會
whatsapp
facebook
airdrop
長輩圖
貼街招
入信箱

應該咩都要取消

推呀，係咪集中反緊急法遊行？

多謝發起感謝遊行的朋友

真係要出返嚟喇。

抖太耐

Up

多謝巴打體諒

1012

sorry

[遊行新方式]會師

推 聽日3點見

搵張啱嘅文宣都無

點樣可以有新文宣

出黎呀

聽日 3點 尖沙咀鐘樓見

9點喇 出嚟呀

Lm

10.12 反緊急法遊行
時間：3:00pm
地點：尖沙咀鐘樓至深水埗運動場

見到tg group 有lol

Pish

推
行動POST

3點鐘tst 鐘樓

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

呢個遊行我會盡力share出去
但希望搞反惡法遊行嗰位手足下次搞活動前考慮周全啲，或者睇下同另一班搞手傾下點融合
明明一早有活動安排左，而家撞到應一應，喺連登小圈子投完票就話取消人地個活動

而且就算點推都實有人中伏
雖然無大台，但要諗諗點做自對場運動最好

係 隔離post 有巴打開咗個post 討論可以點改善
可以睇下

推比全部人知

人手置頂啦

幫推呀

幫推上去

推 仲見有人po聽日發夢

聽日仲有好多其他活動呀 3點鐘樓有遊行

只要係行動post我一定推

push 聽日見

見到寶寶channel 有post 多謝大家幫推

多謝師兄聲援，但事以致此，相信其他發起人也無癮沒有出聲，所以我會在家做國際戰線鍵盤戰士……

手足委屈你地
呢個星期好似比緊急法打亂哂咁，希望你地唔好太上心
好多人喺連登反映左活動亂嘅問題，我相信手足會識得慢慢調整番
多謝你地付出

推推推 回都尖咀集人先？

唔好意思 感謝遊行巴